各位師兄入一入黎幫幫我朋友

我朋友linus喺上班枱開咗個on9 post
而家俾人起咗底
佢問我點算
我答佢叫佢去7仔買張連登del post卡
佢份人好小氣
佢知道自己俾人玩肯定會發爛渣
佢而家啱啱出咗門口
點拆好？在線等

你朋友就是你

又開on9 post

流料王on9仔